[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (136) 兩盒, THX!!!

超次元融合合体！ 5周年神越DOKKAN謝祭
五大訴求，缺一不可 光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
5周年記念特別ムービー!
2020/1/29 15:00 〜 2020/3/3 16:59 (JPN) ▼

卡池
2020/1/30(木) 15:00 〜 2020/2/4(火) 14:59 (JPN) ▼
ダブルDOKKANフェス!

5周年記念！55連ガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/3(火) 16:59 (JPN) ▼
5周年記念！チケットガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/5(木) 16:59 (JPN) ▼
5周年コイン交換所!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
セレクトドッカンフェス!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
プレミアム超セレクトドッカンフェス!

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

中左1001....

留名

隻booo仲難中過兄弟

乜鳩136呀
訓醒未

究竟札馬斯dk上去LR會叫咩名
佢應該係許完願變咗黑悟